藍芽耳機 (真無線/有線）

有無巴打用過真無線後會覺得有線藍芽耳機較好？

真無線缺點：斷線，音質普通，易甩，較貴

真無線優點：無線方便，潮流

無人會？

電量分別

音質開始持平

用有線藍牙不如用藍牙耳牛

耳牛咁大舊

但唔使塞住耳仔喎，同埋電量多數長氣啲

無線耳牛有邊隻推介？一般都見人淨係討論True Wireless或者運動用既入耳Wireless

用緊aventho好正

真無線會delay

咁無線耳牛會唔會delay?